甘賓尼個名咁撚5P都唔荒好人，擺明有心收沙拿山

又甘又尼
甘你老母
尼你老母

認真沙拿果下跌低好大機會撞傷舊患膊頭
正仆街死鏝狗

引戰引好d la
或者你技窮可以選擇收皮唔出Po
比番少少寧靜lihkg

收聲啦

真心On9

講咁多有撚用咩 沙拿入一球
我阿古路咪入夠三球羅
垃圾利過撚到我個關咩

我屌你老母=.=

咁賓呢

收嗲啦